感謝警方配合炒燒氣氛

😂